近日揾個 fd裝修，唔知算唔算比佢劏

單係窗簾佢收我$3500
連埋路軌$4500
感覺好似比佢劏咁
請問個價合唔合理

擺明劏啦

呢d fd真係不得了

Ikea 1200蚊搞店

鑽幾個窿住喎,
窗簾同埋路軌自己出街買都得啦

朋友價係咁上下啦

原來錢真係咁好搵

工+料2 千比多佢

你整四個地方差唔多啦 又要搵fd做又要驚人棍你

你不如比佢屌返穫咪唔洗比錢囉

唔熟唔食
搵ikea啦

四間房都睇下你要咩窗簾 我用開個隻一對都五百 呢啲無得咁問價

佢用咩料先? 如果同ikea鬥平實無得比，ikea啲料好撚差。

仲有人工呢?

所要要平一定係自己買料裝

點知人地俾咩料你 你信唔過咪出去格下價囉

想問下料既分別係邊
佢做個 d確實係厚料既
ikea個 d係比較薄？
虛心求教

好燃多野架wow 我係遮光布反光得黎點曬都唔爆

要睇幾樣野

你直接問佢料加安裝
幾錢呎

再去問下人就知合唔合理

利申：做裝修工程

有冇相睇

最驚幫朋友做

報得平用料無咁好又話d野垃圾
報得貴用料好d就上連登開post

買料當用1k,一條友做一日計一工1.5k
出去買料租車運料當二三百
fd都要食飯嫁，唔通收你成本價咩

差唔多，唔好聽人鳩up,千二蚊以你既數量ikea窗紗都未必整到，你行下深水埗就知啲布價唔係你想像咁平